[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2990)

入波未

慢到

紐繼續開大角

半大黨死哂未

高登仔笑到最後？

英乙10c派100比匡智會

提子快入

屌你老母全黑咪撚做po主啦，你開親po都輸

我命令全部踢緊嘅即刻nba

些路迪做乜春

真. 個名已經叫全黑

巴塞半一咁撚淺

葡萄牙

半大２４

些大波 提子盤已死

邊個話些路迪派錢

些入未

大波未呀屌你老母

些路迪大未

屌 撚根12

Fake

黑根

些狗入未

些 個盤一球球半都咁多人買...深到

唔知關乜事

英乙仔出波出上太空

些仔中哂伏

世青半場係咪冇咁快派

半大未

提子炸半大 炸全格 入呀仆街

收米英乙

9根入先ok?

原來U20 2.5大已經去到2.6X倍... 大波已死

提子好下妹下禁

唔係有位巴打紅色大字講左好多次些大波嫁咩

彪哥有無西盃彪析

些路迪麻煩入一粒先

反手黎

大波又死， 半大又死
好悶呀今日ｄ波

主隊射咁撚多球都冇角係射左去邊

英乙兩隊其實開波未？

我極度懷疑堤子係咪收左order 1:0完場

屌今日本身都算順
仆街葡萄牙半細

有係人用android馬會個apps好慢

係咁fetching data

3場上盤

廢過港超聯

全半細就係咁簡單.

入一球俾人gel到飛起

K 角位出波
仲要唔肯出地波
退錢得唔得

半大又死

提子入波 些仔半場前入一粒先

部SPARE機DL左馬會APPS. 勁撚LAG
唔知係我機問題定咩. 好似廢過IOS好多

高登仔萬歲

些仔我個半客 唔該你

求下你半1全10

反cup 的鐘聲

葡萄子入未?

提子入未

想問下 銀行轉帳係咪唔可以太多次 我存款提款好多次 啱先想存款但存唔到

提子又肯入未

登同提子咪gel, gel 哥要左……

高登子

洗黑錢 比人封左

係

lf

load左分鐘都係咁

見佢18分鐘2-0以為大波掂啦，屌咩

買咗英乙8.5c 細

半細 下盤又收錢

又收錢

屌全部都係伏波

下盤半格收錢

即場買咩

0.5/1細果個

又下盤日

飲水時間 補時一分鐘

3場上盤輸1000 有無人派

半細收錢

黑根馬模都仲有得叫下
些仔點叫

買半細先係王道..
輸一粒都有得拎返半走

屌你老母英乙狗on99

屌你老母提子快手入啦

On9買乜輸乜

赫根入啦

又輸撚咗成個月糧了

渣住1球妹到尾 賤種

葡仔快啦

我真係屌佢老母 赫根 哥登 互相表演空門唔入

提子

射10中5都要輸

提子入多球啦

入多粒

咁都有得賴

好人又中半細，仲有冇水

提子細

今日半細派錢咁派

屌 第一口U20 低水大波就推左落海

提子炸個全格

屌葡萄牙入未呀

呢句唔係出自我我記得前幾個po有人咁講

提子已死🍇

泡菜收半格
GEL

戇鳩提子入啦

邊個開，祝你都輸

十尻幾場得一場半大..

炸唔緊要 入返粒先

做乜撚野呀你

YY拎 十皮出黎, 每場買1皮半細都唔駛度波了

提子-2...

真

泡狗好難輸

上呀c朗

韓仔可以力頂幾耐

幾好笑 笑左出聲

9成反手

5.5b派錢，半1or2都開到半場中位數

英乙5.5B 可以試?

人品好
牌品自然好

半大起碼要有10倍先抵賭.. 10場都開唔到一場

些仔2.5b應該jump了

幾錢一個月

泡茶沒有一個是無辜的

想要

如果好似尋日晏就咁十場開七場呢？
贏埋都唔夠贏

唔好

提子肯入多球未呀

仆街提子好似唔撚想入

提子泡茶我屌你老母！！！！！！

提子入多一球啦

提仔快入多兩粒

Go

未見過1場下盤果半格係穩過泡茶u20

今年黎計日職每場都追半場0:0波膽
而家一定正數

提子真係成隊曼城咁.
贏一粒就收工

你真係燈得下

泡菜唔係無機會嫁
我要左半客同全客

屌佢老尾阿 入多粒先好同我收工

比你祝福完

大波俾星星逼撚死

有閪用咩

又無即場

葡萄牙入多球幫幫手足

泡茶請你立即輸多球

提子入未你老母

星星祝福完 真係唔該晒你

撚屌dalot入未啊

打閘點入

南韓穩了 提子無氣

糕

？

人地星星買乜關你撚事咩

英乙主隊上一次同客隊踢係上個月
FT 0:0 5C

真係5.5B都唔敢要

on9

屌 中柱

入多球啦提子

１：０！！！！！！！！！！！！！！！

都係無變

提子射到咁

邊隊

度定啦 加持完

提子75-90 失波100%
泡茶75-90 入波100%

hahaha

屌成班處男

D波西撚到

你買左咩

我話佢燈得下關你撚事咩

OK批準

主

提子快啦 20夠

韓狗快輸

屌你老母死葡狗

學你個傻西姐

怕撚左西gel

法國u20

堤子比啲力喇 入多粒批准你今晚去屌韓妹

冇尼日咁正氣

無入球3倍都無
呢場閪波SKIP

些仔大啦

炸完真係唔識入

馬毛12M MIS.... 場場夾埋開細波.. 我屌你個西

冇力叫啦屌🍇

屌你老母普提子

屌你老味射失１２Ｍ

話時話你有冇錢買的？

有錢佬星星你都jer

葡萄牙u20 !

中西咩

輸到傻左？

Gchi

睇住隔離幾場都咁多角真係

提子 些狗 黑根入未

提子點架

使唔使俾錢你驗腦？

2c

提子係度做乜9

提子狗 入多粒啦屌

些都燈到 asw

祝你俾大陸引渡

拉入勞改 屌屎眼 再食自己啲屎

不如試下俾韓仔反勝

Esforços U20 em Portugal

垃圾提子

你老母比狗屌

英乙有冇直播link?

次次都夾埋同一時段玩野.. 點避

屌你老母u20

又係樓主

依家上 5.5b 點睇？

入多球先講啦

閪波提子隊

屌你馬毛１２Ｍ失射完終於入！

赫根24

馬模2:0 正氣

馬毛， 而家入番
本身開大啦

黑根 些入未

你全家俾我屌 再俾我隻狗屌

假球提子

些仔 黑根

屌 全開曬對家點玩啊

南韓易到

提子半格拎去餵狗.
輸埋佢啦仆街

些路迪想點撚樣

葡萄絕殺20

燦乜乜入未

輸1-2俾個大波我啦

些路迪屌你老母

就入

高登仔全細又中

提子成隊除左dalot仆街死啦

黑根全大未

捉子條友獨食

提子輸撚埋佢啦屌

高登仔全守啊！

提子?

3c

想問下些路迪 球半點部署？

輸你老母 絕殺20

vamos dalot

冇買，不過幫屌，提子入多粒

25-05-2019
22:22 下一隊入球 (第1球)
星期六 17
紐波特郡 (主) 對 燦美爾 (客)
主 @ 2.21 $5000

$5,000.00

上呀

買撚咗細先黎刷角

仆街提子仔入未

阿布拉崗

坦白講
韓狗真係打得幾好
完全禁屌
只係個人技術差

高登仔入多兩球
新港fg快入

提子俾d力

入得一球都要仆街

提子絕殺啦屌

唔入比人入啦 係到守守守你老母

黑根 些仔 全格

6.5s?

些仔大沒24

赫斯10

雲加原來gel頭

算啦 應該1-0完

些仔jump

黑斯goal

黑斯1:0

些路迪輸撚埋

些狗

說好加入角大黨呢

試下派錢

些路迪輸。。。ＣＬＳ

5。5

提子同我馬上入多球

到提子入未

黑絲0:1些路迪

些抵輸啦屌你老母

高登仔大未

asw勁弓
到

些狗已死

提子唔入輸撚埋佢喇 冇眼睇

vamos vamos vamos vamos

asw好波!

些仔比多2粒

你老母5場開撚曬對家

上

屌 黑根12m

岩啦 自己唔入比人入

些仔2.5b有望？

ＯＮ９哥登堡龍門用手接波
輸２腳波

提子真係....一球到尾

下盤日

原來風流到杯都唔要 抵輸

vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos vamos

黑根12

抵啦些仔

反正我已經斷左些半主全主
支持黑絲
黑絲贏我買黑絲比我老婆著

提子炸完一球到尾

巴塞都會咁

提子絕殺扮提子叫

做乜鳩

？？

黑根唔係12 wor

塞一磅提子入屎眼

黑根屌你老母入未

ＯＮ９， ２碼罰球都射唔入

禁區罰球

回傳用手接？

同尋日d波差咁遠 咁撚on9

提子絕殺

真係逼害大波

asw勁到 些仔都燈死

呢d要靠亂射

嘩提子好顛呀
真係玩絕殺

係弱智ＣＢ鬥比龍門， 佢用手接

屌 日職贏3k 夜晚針返4k

全部一球貨仔

些仔幾比幾？

asw , 雲加 定gel 哥勁d

以後燈神對家算了

輸錢皆因贏錢起

９人人牆勁ＢＡＮ埋去都入啦
佢老母打飛機

有撚絕殺咩 輸鳩埋佢喇

雲加啦 成人都gel死

有無角球大師救命

重心
希爾星堡 拜仁

仆街唔記得你地未睇到

高登仔手震了

asw都勁

燦美爾

難以置信 些路迪 波都輸撚埋

葡萄牙入多球
求你

即場5.5b 可以gel

求下你asw咪撚再賭啦屌你老母

屌你提子 絕殺20好冇

提子5班波贏一粒. 屌你

12點即場，馬會個大細球盤低過出面，想要大波

提子篤定10完場

Ok

萄狗睇到嬲

提子又贏

25-05-2019
22:22 下一隊入球 (第1球)
星期六 17
紐波特郡 (主) 對 燦美爾 (客)
主 @ 2.21 $5000

$5,000.00

個勢開始無

想跳

赫根比番半我ok?

你老味赫根真係一個笑話黎

龍門訓低左， 條友一射即入， 佢竟然撻Ｑ

假波

垃圾波都5k

提子一球完

gel你老

冰c

一唔追些狗對家爆冷就即有

輸半輸埋佢好過

兩隊多左鳩射人擦角

1:0 不如輸埋佢 提子

赫斯gel

些路迪夠勁未 咪又係輸

追和反cup ok?

假架 成個聯賽都係做出嚟

炸左兩獲都知咩事架啦

訓超=摔角

黑根超級禁屌 仲係0:1

正仆街

係咪狗會搵d燈神幫手燈 然後燈神有錢收
好似拆佣咁

OK 撐你!

提子咁早角球旗戰術?

些12m

唔想做人

就係要佢噉做！！！

入多粒啊提子

90mins

英乙場波可唔可以刷多幾個角

準備456

提子絕殺韓國仔啦

12m

提子垃圾到

些路迪12m

常駐會員：
1）反摩
2）YY
3）小星星

mon-sun 仲勤力過返工

仆街 輸盤王

456呀屌你老母

些仔入plz

Don't 刷角please

提子冇啦

些仔2.5b

提子入多粒啦屌

屌你提子班u20 冇阿朗個種鬥心

俾個12m提子狗啦

屌

11

Goal 1:1

入左

成隊正賤種 提子

12M求你入

佢地都54做

永遠都係對家絕殺自己
幾時先可以自己買個隊絕殺

星星 多謝你

2.5b -1goal

赫根 反cup 2:1

提子絕殺一世球迷

馬模3:0 全格易撚到
屌黑根 些仔

些路迪上呀

些2.5 -1

馬勁撚到

學琴晚里昂咁cup佢ok?

有無機會比我補5。5b

馬3:0

長期做善事

些仔

好撚灰呀 黑到越位 又黑走12m
提子

嚇撚死咩個龍擋到

無

0000有水未

屌你老母 黑根追和先ok?

彪析？

燦神入未 有冇燦神圖

牙朗去死啦輸半..

提子個球證一野殺哂半大同上盤

些仔一路無通知 一開就1:1

黑根入波未

咪咁

?

黑根好唔好意思 屌打到咁
Btw 高登仔會笑到最後

高登仔即場睇仲有一粒

正式宣布英乙比狗賭
汪

垃圾葡萄牙

提子狗

星星買咩

最少和 唔會贏到

葡萄牙盃？

黑根假球屌你老母

高登仔不嬲防反

識野

買左咩

黑根入未啊？

黑根 無氣叫了

屌 炸撚完就無乜點攻過

即場6.5B 試下先

提子高咁多都 1粒就守 屌

求燈神青爐（如有）

黑根有冇link

馬模咁正氣

得返200 求追數料上返1500

5。5s

準備rc 哥登

黑根2.5b有得比我再gel未?

全部仆街波

巴菜

誤中假球

打華西wor

希爾星堡讓半一咁多

英乙1/1.5b

哥登有機食紅

黑根快大

赫根果場應該有紅牌

有機屌你

燦神

即場英乙客FG
應該可以追返一半

冰角冰到比我補5。5bplease

赫根直紅！！！！

中

些路迪2.5B

你老母呀 黑根紅

克勤rc！

高登仔快手456

紅左仲勁

下盤夜

些快手cup

戰神卡

準到

屌你又話高登紅

gchi

似加時主 睇住食

不問價走貨

掉番轉， 帶緊波果條友批膊竟然拎紅

拉人前進果個無事，ＣＬＳ

一隊射15中1
一隊射9中4
阿婆都識買啦

主FG 90分鐘內完場

rc 都要燈

廢青盃係咪要3個鐘先派？

on9 應該紅高登

Sick ball

有無西班牙盃彪析

推撚爆佢老母臭閪

屌你 赫根ＭＭＡ緊

屌你老母點叫 又打小個

打交啦

些狗全格派100啦 屌你

巴打有冇心水

正氣馬毛4:0

Lm

我

屌.. 馬毛唔開-1.. 開-2 3倍, 搞到唔敢買

快出5。5b

有你有我

gun

一早出左半細，全場0:0

英乙試下10c?

腰斬啦屌

齊羊

睇到 冇跟到

些路迪1-1goallllllllll

唔洗留了 唔會開到

咁無野講了

Part親你都中

大波世界末日

坐左幾耐

成場禁屌唔撚入 紅唔紅都無乜所謂啦

度下場好過

黑根 追和 反cup叫爆區
見證咩知咩歐 戰神卡劇本

屌那星總未有5。5b補

叫些狗仲好喇

黑根反cup

100%加時12m

咁咪好，一齊斬狗會

岩岩有野做冇跟到晏D嗰幾場會唔會出

算鳩數啦 鳩根上盤輸一千

嘩 1:1

而家幾多

黑根1:1 紅左仲勁

5.5b

屌 紅左都入

１：１！！！！！！！！！！！！！！

赫根紅左照cup

勁撚到.....

4

反cup la. 黑根

紅左特別勁

北歐戰神卡黎啦

黑根 些仔全格派$100

出5。5b勒 高水可以嗎

些仔入波一世球迷

我了

賭即場，加時0-0 再推主晉

比多球
些仔 plx 輸半當贏屌
3注
馬模 黑根 些仔 單頭

lm

英乙主隊快撚啲入啦唔入就比人入

鐘聲響起反杯的信號

條撚樣好串

試下cup埋，想贏 輸咗成個下午日本波

定加注5.5s

黑勤 些仔 全格 派1000 頭5抽1 後數

即場角買乜好？

根仔反CUP呀

屌咩 rc仲入到

LM

全格派多個100

仲有冇廢青半大黨

赫根上

高登仔快啦

你又走數

走地開00 要jump了

些仔點叫
輸半都偷笑屌

留名 支持

狗會開得都無好野仲要英乙

後數啦
走仲上黎

撐你我都叫緊大波

L個靚名

高水未

個隊新港射18中2唔好去死

fucku 些路迪 黑根

等5.5大高水？

2樣都冇

唔洗補啦 完全唔似有角 唔落底架

根仔反CUP

黑根搖撚準備！

黑根上

rc都入
癲能到

哥登快

Jer到

哥登堡快杯

gel 哥超黑

龍門救到再中柱 佢應該唔想
真係廢

上盤呀

些仔大波未

Ya

高登堡入佢老母啦

Cel入未

些

好撚驚

有冇巴打同我一樣 今日個馬會app好撚慢？

哥登仔 頂住

4C -5C

些路迪入未呀屌

些狗是旦一邊入啦 屌 90分鐘乜唔到勝負

真。好撚慢

求 gel哥tg

冇角啦

讓1/1.5踢到咁去死啦 些狗

燦美爾下一隊入球

ioso無問題

今日都無696咁震 696果日贏咗個低先 依家打和

跟 試下齊贏

真?

法國半大點睇

反cup未呀根仔

５：０。。。。

我補飛咋

赫根入多球啦

馬毛

仲半大？？？？今日不利

83‘會入

英乙刷角

馬模咁易 分啲俾人呀

支持！

入波呀 黑根cup 仲易過叫些仔應該..

哥登快杯

些路迪屌你

出現了

Pk 我發現附加賽全和

不要問 只要信
黑根反cup

屌些狗

5.5b 入得

馬會load好慢

黑根 些狗

些狗31% 入波啦屌你老母

唔抵買。。。。無補時ｇａ

大波24

垃圾英乙波識撚刷角

點解我成日買撚中00西波呀

5C -4C

試下買00

5.5s成個人係度震

買左乜..

英乙試下nba

Diu你老母些狗

換左個坦克入嚟

7.5細 5.5b

5c完please

1-2！

些狗！

兩場上盤輸半

完啦好嘛 冰角

仆街啦你

主fg 9.5b
嗌都唔駛嗌

定啦

俾多球1-3 ok??

正氣紅燈區 些仔大波

些2.5 GEL

些快手開埋個盤ok?

本來輸晒。

黑根個場打緊mma?成7張牌

正氣些
雖然輸半盤

比多球

些比多球可以嗎

些仔ｃｕｐ！！！！

黑根個場比多粒plz

屌你老母又唔見你開個半客比我

高登仔比多粒止血

比多個哥登紅燈區入未

岩岩開完po就第8張

終於肯入

到黑根了

唔定

些狗 9根 入多球

收屍？
屌訓過龍
冇撚買到現袋 同 流球

有冇手足有跟我紅字重心妹

比多球呀屌

赫斯 些狗畀多球

rip real

輸咗又要重新黎過

黑根 些狗24

英乙兩隊一齊空難啦

些仔比多粒我全格ok?

些2.5 CASHHHHH

比多球些狗ok?

6.5b

真係垃圾次次都係吊入中間

高登係咁封

5c完介多一星期飛機

客隊入一粒都好啦

下場呢 見你咁落力嗌琉球 順便跟埋些

主19射得1角 踢撚左個波去邊呀屌你老母 痴撚線

唔想比馬會2口茶禮

同問

仲未block?

世青係咪有排先派

有冇人用馬會個app要load好撚耐

赫根可全格？

屌你老母 黑根 同些仔差一球炸

今朝已經係咁

黑根反cup啦PLZZ

3個鐘吧！

3個鐘

快撚手

食左 吹越位

幫你嗌

主越位

英乙食屎波屌

黑根立即入球

黑根黃牌主其他

紐ng頂住

英乙刷多角 主隊入波

網頁版又冇事 app係咁「網絡出現問題」

iPhone

哥登求其射球啦

5.6倍no goal頂住

比多粒呀屌你老母臭閪

高登仔頂到？

高登仔做乜封左

哥登仔頂撚實啊屌你老母

即場有12m玩正

黑根出面都係咁封 收到風？

燦美爾要準備絕殺了

黑根反cup 啦

快完

黑根sure win la收全格啦準備

兩隊射三十幾下都唔入一粒

笑你老mo

英乙客入未

救救世人心水

即場加時無入球，再推主晉

信者得救

乙組級數

就入啦

on99用網頁版又賠率已變要再㩒過 用app又慢撚到

如果封到入就真係劇本

bet365似未收到劇本

浪射

信左客ng

早水琉球 些大 CASHCASHCASHHHHH

入未呀紅燈區

會唔會加時1-1 再12m

係呢球啦

仲有冇

黑根反cup 黑根反cup 黑根反cup 黑根反cup 黑根反cup 黑根反cup 黑根反cup 黑根反cup 黑根反cup 黑根反cup 黑根反cup 黑根反cup 黑根反cup 黑根反cup 黑根反cup 黑根反cup

些仔穿盤一世球迷

same
android

喊出黎
哥登差少少入。。。。

些路迪入多球呀

屌到出盤都無波入

超重心
華拉倫加
馬里
法國
上盤3串1

入左再講出黎 差少少喊左

叫左咪買咩提子入球大 有手足仲懶醒話2x1咪得

沙地

冰實please

開返 睇黎no goal

互射12m先入

咪撚入呀

支持

些 赫根入球未

燦米爾絕殺唔打j一星期

冰

紐1:0紅牌

我都係唔明點解新港可以20射得1角

我牙

場英乙
好多12m都唔吹

英乙主隊rc

Jump

又rc

而家先紅有閪用咩

Gun

燦美爾@10好吸引

89分先rc

OK

多謝3萬巴嘅水

補幾

屌你主紅牌 一陣加時定12碼

紐10 rc 笑4

打鋪機見到些仔2.5b cashed

黑根些狗

華拉轉左盤 唔買了

高登仔 好似仲有粒

補5

屌英乙主隊

我係3萬絲

哥登無撚用 紅燈區喊入波

完場等加時好不

要lm了

夠客入架啦

英乙補5

些又撚賭仔 係度搞笑晒時間

贏多d唔好？

9up..

燦快入

補咁7耐 死硬

5分鐘4C不是夢

5.5s終極練心

燦入唔打j 一星期

黑根反cup ＿未

完場未 有冇波入

堂堂強隊玩角球旗

頭先邊個上半場仲bin9我c?

黑根反cup未

黑根假希望屌

7.5S穩唔穩

紅牌入波

燦單刀射出界

客中柱

針

葡萄牙U20派彩未

手持8.5s 5.5s

16倍ng養馬會

客隊啦啦聲入一粒
加咩時早D返屋企訓覺好過啦

咁垃圾

燦快手啦

完勒好嗎

仲有幾多分鐘完 英乙

黑根咁都開唔到全大

屌 絕殺角啦

屌 2場輸本 一場全格 又白玩

我屌，我個第一球呀

屌你老母哥登堡 紅左一球都唔識入

英乙幾好睇 明顯要做0:0

黑根掂未

完波踢12m喇

買咩晉好

屌 燦美空難啦

好過我淨輸兩場半 冇贏

加時

我波膽tim

多謝

補6分鐘

完未

燦神快入

假希望

咁仆街啦仲買左主 加時有無得 加返個隊員入去

仆街死上盤狗

完啦 心臟頂唔順

反手

屌哥登入波 以後只買哥登盤

哥補幾

me

本身買左5000提子 見啲燈要哂 即刻買左8000南韓 賺返少少

屌你老母快完

5.5s 比我抖下啦

6

00完波未

黑根完未

鳩根絕殺

燦神入一粒可完

利昂個次開始跟

總未完屌你老母

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
打假足球 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

比哥登黑絲 求撚其入一球啦

禁區拉晒衫踢跌 球證都唔會吹
英乙好出色
0:0 ft

黑根一係輸哂 一係贏格啦屌

屌你老母同4月果場一鳩樣
0:0 5C FT

唉燦美爾垃圾

無柒頭頂到

5c頂到

5.5s

中晒

英乙盲人足球完場

仆你個街 一角都刷唔撚到

可以去食返餐好既

法國半大？

no ng@1.08

話過唔派

心臟病了 5.5s

打多件得半格
on9到

勁

我提都提左

未撚驚過

球證水平唔多掂新港無咗2球12碼

全部輸半格dllm

Yy你大把貨扮哂野

大戶

12點廢青半大串全大

哥登咁都無大波 去死啦仆街

推多口？

屌 些又輸半格 痴撚線

意甲00波膽中左請我飲茶

英乙和波都全線角大打把 賭閪

得啦...
有跟左既都多謝左你
做多左了

0000點

33